年初一劣食（冇圖）

西蘭花鼻涕炒雞柳